男人唔可以入女廁，但基佬可以入男廁？

次次去更衣室都諗
荷蘭爭取到同性平權但係阻止唔到基佬入男更衣室

TB又可以入女廁？

我地班直仔比人視姦點計

十年後可能已經唔會分男女厠

tb唔一定係les
但其實我都想講埋女人
不過男人直接見到條撚
嚴重好多

你自己未比人望過咋
又細又毒撚望你

咩年代呀大佬

Sexual orientation 同gender identity 都未搞得清

咁你唔好出街啦，男神
出街都會有人視姦你啦

其實我有諗過廁所/更衣室(包括健身室/泳池既更衣室)
要分普通 / LGBT區
更衣室最好開多個區係比家長帶異性小朋友換衫
LGBT區係比同性戀/變性人/性別障礙用
應該會比人話將LGBT惡魔化/標籤化,增加社會撕裂
但我覺得係有需要既
另外政府應該係中小學既性知識教育應該包括埋性小眾

On9仔讀sociology讀上腦 ？

世界大戰

係咪以為自己打幾個英文就有道理？
只會顯得你讀死書咋on9仔
連我講咩都未撚知
褶埋啦死基佬

比人望碌鳩同比人望個樣都拎黎比
基佬啲邏輯

如何實行?

小氣過女人

有女性朋友話我聽 佢識幾個tb 出街去廁所會入男廁

呢樣野唔係小唔小器
係權利問題

以前啲基佬收收埋埋
我當佢地唔撚存在

但依家到到都講同性平權
姐係要大眾接受佢地
但佢地就同以前一樣
拎哂兩邊著數
有得必有失呀
條數邊有咁好計

出街就算人望你碌鳩都唔知點樣咩形狀
入到廁所唔通你著住褲痾？

有聽講過但未發現過

因為係Gay而唔係性別認同障礙

果堆係極度男性打扮 入女廁係會有麻煩
亦有男扮女既入女廁既

發現有人當gay佬會追住人條撚含咁
如果見有人偷拍咪報警囉

講到底點解要男女分廁？